講真 上連登識朋友仔 有咩問題？

成班毒撚係到酸
各位有興趣同我傾計可以留個tg留交流下

pmed

我得唔得？

利申: 巴

咩朋友都假 最緊要有個處女女朋友